[認真][月經] 20歲仔收息組合

目標：每個月有幾千蚊收

都係公用股+ REIT+銀行股

宜家個portfolio已經有

銀行股：5, 2388

想加隻 3+66+REIT+內銀

但REIT同內銀諗唔到邊隻好啲

做過少少功課可能想加隻778同939

得cash 30萬，可能等佢回先買 or 5月完sem拎番工錢分注入

巴打們有冇好推介 thx

成日行又一城

Singapore隻mapletree點睇

加息周期，reit 唔使考慮住？
新手，留名學下嘢。

09年開始入市，都係好似你咁收息組合，留名學野

考慮左呢個因素

咁你呢八年回報如何？

本太細

建議國際銀行股比重一半轉去內銀內險

依家國際銀行生意好難做

同埋建議個倉多D公用股, 中電, 港鐵之類

咁樣要每個月有幾千蚊收好似抆啲喎
一年就應該有幾千蚊息

當你要每月收3000
得30萬本 即係要搵12%息口既股票 邊度有

得三十萬，等於要十厘息

幾千蚊以為你有一兩球本

反而有興趣想知20 歲有30 萬本係點黎...

計埋揸緊個啲一個月都有千幾

所以最主要想問番REIT同內銀

父幹啦 仲問

823

ching ho ball

仲有ching隻52

其實如果係父幹撚 樓主都算係咁 大把人拎老豆老母d 錢來買牛熊 仙股 琴日先見到個post 話輸左老母十萬

太少本金。30皮想收息
建議70% 投資指數/收息
其餘30% 投機/賭錢 炒大個本

大家不如討論番啲公司啦

唔好理我個本啦

其實823同778 邊隻好啲

2隻都唔錯
唔差再睇埋405

問題係你個本太細嘛 點可以唔理個本

30萬收息黎講算好少喇

樓豬同我一樣廿歲，我宜家本金得8萬
重要交親學費都自己俾
重要倒輸緊皮幾野
人生贏家vs人生敗家

我都睇下

咁所以我應該點做？

一係下降你個預期
一係要賺埋個價

淨係unun腳靠收息好難達到10%

唔想炒/賭咪打多兩份工搵錢囉

攞30萬入馬會

咁講到尾823定778 好啲

銀行股本來已經有5同2388

點解仲係咁話一個月收唔到幾千

5號仔已經差唔多$2000 一個月啦

內險有冇好推介

見2628個堆得1厘幾

5仔之前買真係fatfat, 但果排要交學費。叫d fd 屋企人入一手玩下佢地唔搏

我brexit個vote出result個日買

你有幾多5仔？

果時好似成十厘

搭單一問2638好唔好？

20歲有30萬已經贏左好多人 ,唔理你父幹定咩啦
btw,你一路做野一路月供啦,不過我建議你應該開埋美股戶口,投資係應該全世界,唔應該單單大陸同香港

有ib戶口啦

Tesla MU adidas 都有少少

邊有

778定823

y not both...月供囉...
不過香港一手一手買係濕鳩

30萬

渣緊2388同5號仔
每月利息5000左右 不過呢排5號仔唔係好掂
5號仔47入，2388就25

樓主mu 幾錢入

sor 8厘到

利申25歲仔 父幹

$25.6

200股

我15蚊貨仔，750股

如果無get錯同計錯,25.6 * 200 * 7.76 都成3,4萬...

我去左實地考察見大家啲舖頭人流都係差唔多 餐廳多 平價野 防守性好似唔差 但778高息啲

btw 佢地啲boutique好似大部分都拍烏蠅

呢排升得太勁，諗住轉倉

你係話已經揸緊5同2388
已經收緊$2000一個月嘛

咁你問有30萬cash點可以有千幾1個月咪得囉

人人都以為只得30萬本

千幾蚊一個月唔争在再問老豆拎

請問幾錢本金

懶 問老豆拎太active

我鐘意啲income passive啲

紅磡個778 全站補習社

搭單問有1球現金應該如何部署
收息組合

1m 左右

今年話會加多兩次息
我就唔會長揸地產股
可以考慮美股

我渣200萬都係睇緊每個月幾千
樓主加油

炒下股好過
有眼光一日幾千濕濕碎

我都係咁諗
鳩知你揸左幾多手5仔2388

拎老豆錢玩月供

咁廢仲好意思講出黎

你有冇200萬拎出黎買股票

月供定一手手

823
66

留20萬現金。
識玩買下美股都唔錯
唔識既，買公用股都唔錯。
可睇2，3，66，823，11，1038

樓主可以睇下美股既特別股，然後用ib借兩倍貨！或者你睇下高息既mreit，不過有風險！

咁你咪passive啲咁話呢排唔係好夠洗囉

或者叫佢幫你月供啦
派息就自己袋夠晒passive

買咩咁多

reit 是什麼

同你一樣5仔同2388，不過上月先開始供緊
每隻每個月$2500 挨到幾時先到收息出頭天

巴打買咩可以用500k本收息收15/16厘
好想跟你學野

其實唔係好明樓主想做咩
但係$300k本要月收$3000息...
應該冇一隻香港嘅高息股做到12厘咁高

求指教

用66做例子

現價 43.6，一手500股
睇番網啲派息紀錄
2016年中期業績股息=0.25
未期業績=0.82
計番既話
一手每年派息係=500*(0.25+0.82)=$535
計番即係每個月收$44.x息？
有冇計錯

冇

想知點解6號不在大家嘅考慮之列

想知

講息又唔係特別多 講前景又俾1038騎住

樓豬捉我做雞賺錢

出現了
我用700萬買層樓先收緊21000...我借200萬俾你幫我收21000息啦 俾1%管理費你

可能係放貴利

Ib 孖大個本就搞掂，好平息

我跟

樓主明顯假膠喇

原則上係，但實際會少過$535
因為每一次派息，銀行同證券行都會收代收股息費。

唔係樓主黎

我有計啲股息費個啲
岩岩用現價計一計
用aastock個度最近十次正常既派息
唔計 特別股息
2388 = 17.7%
823 = 16.2%
66 = 11%

吹大左收息率，依加唔回應既？
真心想知

66個價升左唔少啦 用現價計唔岩數

如果用黎收息66就食得屎（炒就另計）
圖上面係有計左特別股息，下面係冇

$4.4特別股息已經派晒。下年回復返正常股息
其他佢啲息不嬲都唔高 (2-3%)，如果去返正常派息會係 $1.0x
用現價買黎收息就祝君好運

如果信佢有投資價值就不如望下佢之前啲表現，過去５年有４年盈利倒退
07/08/09年每股盈利$2.72/$1.47/$1.69
14/15/16年每股盈利$2.69/$2.22/$1.74

利申：從未持有過６６
PS: 我知用(year high+ year low)/2唔係一個最好方法，不過冇data
PS2: 啲數係aastock，etnet 加港鐵業績報告到搵，如果有錯請話我知

係唔係我太真心?
呢個post太難分真假

係一手手買？

係到有幾千萬d人都係叫你去馬會

佢本身淨計經常性業務有增長，係賣樓收入少左。不過黎緊幾年就係近期開賣堆天價樓既收成期，加上新線開張會進一步令公共運輸市佔率上升。 好難輸

佢PE25，地產股PE係10到，如果因為樓市升值，點解唔直接買地產股
另物業發展比例不嬲都唔高

如按你提及，純用黎收息的確是太貴。不過佢既升值潛力同安全性一定比純地產股好。特別係好多本地薑己經無能力同國家隊爭地，未來都分分鐘要用土儲慢慢玩

preferred stock 考唔考慮？

識買一定去美國買優先股
扣埋稅都仲有五六厘，仲有得孖展，年回報超過一成

How

留名學野

有得買美股就有
google 下hsea hseb ，好多blogger有教學

Mortgage reits， 好似 NLY 點睇？ 我查緊佢對加息影響

以前有買agnc,不過一有壞消息就急跌
而家就咁買佢的優先股算

首先你要有ib
買優先股最重要係睇間公司會唔會執，同埋有無贖回，睇yield,派息要扣三成稅

87001 匯賢產業信託
1098 405 1881 6823 778 808
reit 呢幾隻最高。

藍籌
往績收息最高
有1088 6 66 836 5
不過1088 6 66有特別息

利申 我有個list計哂所有股票既股息率

唔單止睇高唔高股息率，仲要留意公司過往派息有無增長

hsea hseb 唔洗交稅

留意埋股價變化，有機會賺息蝕價( 87001就似係咁)

lm

你地會銀行定證行交易

渣打 夠平

想入 6823 香港電訊收息， 大家點睇?
現價都過6厘。

已入

優質